走焦一問

見d 人話用live view 就無走焦問題
想問下係咪無反就唔會走焦？？？

係

多謝回覆

Live view唔經反光鏡折射光線進行對焦，直接到達感光元件，所以無反係唔會有呢個問題。
除非支鏡本身有問題就另當別論